分開簡單 抹去往事極難

幾多溫馨 燭光晚餐

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日澆水的我 覺得被挖空

畢竟那段如沐春風
早刻進百年長的信

巴打唔好放棄

輸了

明年今日？

木紋

在信中 圈圈緊扣 情感多深厚
前因 非因 錯種

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患

呢家聽返好有畫面

諗起好多野

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣

不是我不明白

刻個 木造的心給我 痛苦未會減

情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼

分手與又平復之間
少不過百年零一晚

就怕翻風的一晚 回首貪一眼
回憶急速擴散

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐

難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患

又自己醒左 一開眼又掛住佢